韓國EMS寄香港一問

有冇人試過韓國EMS寄香港 然後到韓國國際機場話禁止空運
然後就退返去原來既郵局？
唔知係咪有2個尿袋係入面唔比寄
想問如果咁樣可以點解決

禁咗好耐喎

果陣冇為意 唔小心擺左2個尿袋

電池不嬲唔可以空運，冇架喇，等佢退返俾寄件人

尿袋係禁運既

如果直接叫寄件人果邊同郵局講 叫佢幫我攞走2個尿袋 會唔會唔洗寄返去？

點會肯咁做，一陣攞走又話佢偷野咪死

應該只可以退

多數果間郵局會自動退返過去？ 係咪唔會有tracking number睇到退返去未？